# 
# Message d'aide pour l'action mutuarchivage
#         Les lignes débutant à la colonne 0 seront écrites en gras
#
picgs mutuarchivage
          Sauvegarde les fichiers d'un seul site de la mutu ainsi que le dump de la base de données. 
